喇喇喇～呢啲就係啲仆街HR炒鳩你嗰時會講既野

呢句野本身係好值得萬大事都要返工既香港人思考下 但係如果出自啲hr既口中就唔知點解會好想兜巴佢